這是這條河恢復的一個重要里程碑，它曾經是全國汙染最嚴重的水道之一，因為50年前，它發生了火災。 51年後，凱霍加河再次燃燒韋斯·西勒，2020年8月28日 
 Project PR的目標是根據個性化恢復數據量身定製培訓，能產生多大的影響。Project PR:個性化恢復研究 
 在聯邦政府10年來第三次將通用汽車評為“陷入困境”的最低評級後，通用汽車也簽署了一份復甦協議。 她因欠房租而被起訴。 七次法庭審判才證明她是對的。 2020年8月25日，《首都公報》丹妮爾·奧爾、塔利亞·布福德和比娜·拉格萬德蘭報道 
 如果你在過去幾個月裡目睹了股市驚人的復甦，即使國家在大流行和衰退中苦苦掙扎，你可能很容易認為，沒有什麼能阻止這次反彈。 如果國會不通過更多的刺激方案，“股市將會出現拋售” 
 最近幾周，消費者信心在復甦之初出現了最初的飆升之後，出現了一點下滑。 經濟會倒退嗎? 2020年8月21日|財富 
 她花了幾千美元在那裡待了三週，這本該是一段恢復期。 保險公司承諾進行性別重置。 然後他們犯了一個錯誤。 James Joiner 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 這當然會發生，但是一個人生病的時間越短，他康復的機會就越大。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 我的飲食失調症持續了十多年，直到我終於進入康復階段。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 問題是還沒有人定義飲食失調的恢復。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 從長期飲食失調中恢復有點反常。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 你只需要一個願望，它就會實現; 但你若懈怠，就必敗亡; 因為毀滅和復興都是從內部來的。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 值得注意的是，在當時完全不同尋常的情況下，復甦是如此迅速和有效。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 他最終康復的唯一機會就是勇往直前，不懼怕失敗。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 那麼，還有什麼其他渠道向這個國家開放，通過它來堅持恢復其合法權利呢? 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 我讓他繼續說下去，發現他是一個騙子，我很高興，因為我知道，這使我向康復又邁進了一步。 祖先|格特魯德阿瑟頓